聖多美跟在台中華民國斷交 大陸網友神回：又跑來一個騙錢的！

台聖斷交 陸網友神回：又跑來一個騙錢的！
2016年12月21日 11:04蔡浩翔

大陸外交部今早證實，我邦交國聖多美普林西比宣布與我斷交，卻未明確表態中聖兩國是 否建交，引起大陸網友熱議，有網友表示，「又一個跑來騙錢的！」、「一個中國這是原 則」、「粉絲又增加了一個，就是不知這種僵屍粉花了多少鈔票！ 」 路透報導指出，聖多美普林西比宣布與我斷交。

大陸外交部即發表聲明，表示歡迎聖國回 到「一中原則」的正確軌道上來。中國願在和平共處5項原則和「一中原則」基礎上，同 各國發展友好關係。 (旺報)